屌你老母，侍產假七日都話負擔唔到，間公司執柒左佢啦

正常一個人生得幾多胎呀

班僱主仲可以有幾仆街？